一人一隻人生已完既臭雞

我先

余香凝

黃心穎

圖後補

鍾欣桐

Ching你係一個人好多隻

Ck姐？

Who?

蝴蝶姐姐

好柒下

陳家樂自己都唔係好人囉 扮哂野

明顯係男方先係臭鴨喎
男因為呀嬌唔肯出錢開診所所以離婚

男人=風騷
女人=

amber heard

雞穎好多打手幫佢平反，你小心啲

陳家樂扮受害者好想嘔

一定又黑又臭